一人一個如果當時我無____而加就唔會____

如題

如果當時我無開分身，宜加就唔會有人回post